想講田馥甄真係中國籍

咁多大陸show呀 ，仲要賣埋心相印廣告

老g

有錢唔賺咩

幾時都講

搵中國錢唔係問題

但唔好出賣自己國家同奶共

大陸show同中國籍無關係

佢賣左

收大陸錢喎

佢夠唔夠膽話自己唔係中國籍先?

你夠飲東江水啦
你又係中國籍?

夠，有冇睇佢生活片

我買法國水

出世到而家冇用過支那野?

去開惠康買綠色果隻，唔信你去睇睇

冇，屋企所有建材由英國運黎，玻璃膠德國運過黎

沖涼又係用法國水

有咩問題，你錢多都可以

佢話盡國民應盡的義務乜中國有得投票咩？

唔知有冇記錯 佢好似自從離開華研自己開公司後就冇去過中國賺錢

12年都味賺大陸錢，宜家佢心態轉左

一路賺緊恒安集團錢

你吸咗支那飄過嚟嘅空氣
所以你都係奶共

我用左honda機過濾，空氣變相來自日本

叫你投馬英狗咋

你同啲講你食中國菜就係中國人嘅廢老有咩分別

即係你吸嗰啲空氣嘅原材料係支那度嚟
所以你都係奶共

我食開美國生菜，美國橙

我屋企係德國，冇睇玻璃膠來自邊咩

咁你係美國人？

仲以為你好醒

地球人（地球聯邦軍的）

垃圾post 拉

又唔見你講吳宗憲？ Hebe又冇講咩親中言論 又唔似歐陽江西娜 許瑋甯出曬面奶共

傳Hebe田馥甄一口拒絕大陸綜藝邀請？千萬酬勞＋私人專機接送都請不動她？

其實賺支那錢唔係問題 最好賺哂然後係台灣洗

agger

好，你自由，人地奶共扮睇唔到，王嘉爾就係咁屌👍

周子瑜 田馥甄被標籤中國籍 網民嬲爆：是台灣人

睇清楚先啦p牌仔

沖涼洗衫水費幾錢？
整個私家水缸又幾錢？

how

4000幾水費，冇水缸

咁陳偉霆都唔算藍啦

被逼㗎咋屌你老母

田有無被逼簽合約食死貓啊屌你老母

其實一直覺得搵大陸錢冇問題，問題係有冇比大陸佬買起你人格，反正你搵佢錢你又唔係交稅比佢，trunk trump 依加加關稅都搵緊大陸錢

Btw 冇睇佢啲節目，對佢仲停留緊係sheshe 年代

你含啦on9仔 拉到你鄉郊產

你張床單made in china

對佢都幾失望下，而家想放過sh強姦e

個樣又進化左

Ella最奶共la

屌你老母
幾年前既野拎黎講
屌你老母你好撚鍾意香港關人撚事咩

made in Switzerland

你一路屌大陸 一路搵大陸錢咪勁囉唔通咁又叫奶咩冇奶冇護旗咪算係咁

真
佢都長駐中國咁滯

停啦小朋友 好尷尬

前排唔係話武肺幾錢都請唔郁佢咩

你扮睇唔到到咁樣

你尷尬？

咁tim cook都係中國人

佢明顯啦，奶到共，用舊零件食多一水

我飲香港仔水塘水大

其實的士陳藍是正常，佢香港又紅唔起，又冇野值得佢留戀香港

咁講姐，佢同蝗祖藍
其實根本3個都奶，hebe最反感，平時扮到懶清高咁

支那私人專機直送地府 傻仔先搭

我都係一般嚟講啫如果佢有嘅話就抵屌啦

事實在眼前

戇鳩 睇下奶共憲，小豬，宋芸樺呢d講閪話再講啦

哦，明白了
所以陳偉霆 GEM 米奇 陳小春全部都唔係藍既
有錢唔賺咩
係咪?

後面兩個係

冇護旗就算啦（如果冇）
點都唔夠周杰倫 JJ 蔡依林個d奶到跪喺到

即係有冇奶 好想知

Hebe比起s同e算係咁

對劉以豪勁失望

有冇做護旗手，有冇言論審查先

你上網一搵就失望

屌收皮啦小學生咩喺度包拗頸

你唔信都唔洗咁呀

除咗林依晨台灣仲有邊幾個出名嘅明星唔奶共

最叻係收大陸錢又反共

奶得共就出賣自由

真係有人可以唔奶又搵到人民幣架咩

女同性戀係大陸立足唔到個喎

SHE三個入面hebe一定係最少去大陸搵錢
大把台灣歌手去大陸多過佢啦
咁數法真心想問有邊個呢個level既歌手你係覺得唔奶

呢個節目有來自馬來西亞、新加坡、同埋美國ge歌手，唔通嗰班人又系出埋自己國家ge撚樣？

賺支那錢其實無問題，但唔好為賺錢就話自己係「中國人」，又做護旗手
正如賺日本人錢，唔會變日本人，日本人亦唔會要迫你認，基本原則

你養佢啊 on9 仔

做警察 = 賺政府錢

揾夠個陣？

搵大陸錢有咩問題

搵大陸錢
洗/投資番係本土先係正確

去支那搵錢有咩問題？點解人地唔出來表態就要話人係支那藉？
如果唔係被支那封殺，黃藝人都肯定會去支那搵錢架啦
支那市場大，除非本身屋企有錢，如果唔係邊個會咁傻有錢唔要？
我覺得支那節日佢無出聲祝賀已經算係咁

睇左咁撚耐 你都未講出佢點奶法

唔講不如咪撚開post

er...

你老尾又係"3noirvexa"你條柒頭
成撚日叫人俾意見
不如你改名叫"3-no-idea"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日叫人俾意見，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[有咩意見]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母3-no-idea
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人攞意見
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
3noirvexa我屌你老母

DLLM咪L講呢啲謬誤啦
東江水係香港人真金白銀幾十億買架，同埋年年都用唔晒年年都俾幾十億啊，你估佢送架？

無聊
仲以為做乜

連登仔反上腦

俾證據啦仆街
齋得個講字

惠康唔係藍？

你幫襯惠康

政府錢=納稅人錢

要好似侵侵咁大巴大巴車埋去 gum 住黎搶

許鞍華收大陸錢拍香港嘢又點睇

為五斗米折腰

邏輯零分

GEM去賺人仔之後無出過聲喎

波特王

屌你睇一半唔睇一半

周杰倫邊度奶到跪喺度呀

樓豬曲線幫手宣傳新碟？
今日出 好正

懸日好心痛

快啲聽 無人知曉

下但係HEBE真係奶共

利申(06年開始)十年fans 早幾年見佢奶共就quit了
she三個都奶共

其實樣好似男人

我覺得算係咁唔，當年serlina比芒果台搞到嚴重燒傷，個台又係例牌涼薄同推卸責任，佢地3個都杯葛個台幾年，芒果台果陣仲未比其他台追上，基本上除左CCTV佢最有錢有權。

諷刺的情書好好聽

香港D電, 全部唔係大亞灣, 就係西北媒炭產出
你咁撚有型,應該唔駛用電架啦,定係買電油自己係屋企發電??

有honda發電機，你睇落去

人地收大陸錢
你係比錢大陸賺喎 重唔係奶共

中國話
班fans扮盲